陳秋實 重在生

勁喎
仲敢堅持仲敢講

好人一世平安

cls仲堅持

好勇

竟然未死…

feel到佢心入面有好多嘢收埋唔講得

終於見到人啦

一直在玩命, 好在佢都叫有d名氣

好人一世平安
大家都要記著中國人都唔係全部萬惡盲目愛國
一定有唔少好似秋實一樣識得分辨是非對錯但唔敢出聲
當呢班人一齊反抗既時候就係中共滅亡之秋

他一直在玩命. Jpg

一直在玩命

後面聲畫唔同步
口形有d match得返
但會唔會有古怪

Respect

個日佢有個gif扮萌一個鐘後全網封殺
個樣有d梁朝偉feel

反而奇怪點解中共唔郁佢, 出名應該唔會係大陸唔郁佢嘅理由

我又唔認為中共要佢消失 仲需要整色整水呃人
反正唔會有人敢出聲

好耐無見

保重

妥協
堅守
感謝
希望

容港治己

秋實

竟然仲出到片
唔搞佢係咪因為屋企有啲錢 中共等緊時機抄佢家

定期報平安please

肯定新片？

好型

似有人保住佢

來香港吧!!!

仲依然咁positive

Yes

玩命.jpg

有良知嘅人個樣都係比較正氣，希望陳生平平安安

好人一生平安

佢兩個拍既寫真 好似電影相
可以直接去拍戲了

佢自己都有講 應該係國內開明派保佢

竟然有開明派

[行動post]如何塞鐵

被陳秋實

完全睇唔透共產黨

思想再教育了

徐曉冬都直播緊
兩條友都咁癲

佢真係好勁 搵命搏

負皮錯 sor

屌，好撚驚佢被自殺

老老實實幾靚仔
希望冇事

間唔中留一兩個對政權冇威脅既改革派
可以扮俾其他人睇 中共仲係一個有希望既國家

開明派 係温家寶果班？？
利申 唔多識，聽過下

佢同徐曉冬
一文一武 中國良心KOL

講嘢就住就住
分分鐘個cam後面有公安

喊出嚟 好人一生平安

加油

勇士

佢 真係理性到有啲唔理性

唔好搞咁多野啦唉
一陣又被自殺

邊會有開明派
應該係派系鬥爭個啲，江派同習派

即係未死哂既前江派掛
咁習種唔通咁少事都要親自落場咩
落手既習派地位細過幫手既前江派
前江派又肯保咁咪冇事囉

個feel似係被共產黨迫佢河蟹，不過佢應該有後台

太好了 終於見返佢

佢心口一直有紅光點

有咩後台？點解冇人郁佢？

呢個又岩
睇下佢字裹行間多左幾多拍支那馬屁既說話

唔好死

小心呀 陳同志

十一之後第一段片
從香港番黎第一段片
表示唔明

係一個極權國家可以咁講野
一係有更大後台玩緊鬥爭, 一係戲子

呢班人肯定係少數啦

好彩冇事。。

好少可聽普通話唔會燥底

V煞藍本？

我只係覺得中共唔會要去佢被消失
我想佢而家同那個拳擊手一樣評分被降到連車都搭唔到
社會評分等同低等人

相由心生係真架

Csl !!!!!!

真勇武

因為陳律師既言論未犯重罪
無同共產黨挑機 只係宣揚法治民主

仲敢講 好撚勁 真係唔怕死架

中國少數高質既人

睇完覺得可能係黨要佢拍呢條片，要比人知黨胸襟廣闊，肯妥協，唔似7婆死硬派，想推波話係7婆搞冧香港，唔關黨事

一日唔停popo 一日冇妥協條件

好少可認真聽強國人講野
利申有睇足全片

個樣真係好撚正氣

佢返去個日 我都跟佢開始留蘇

勇士
一生平安

由佢黎香港開始鍾意佢 知道佢無事真係太好

純粹軟件問題姐

段片已經有河蟹味
可能係政府叫佢拍嚟
勸人妥協的

但都感謝佢的堅持同發聲的

多謝你秋實大陸手足

習派嘅對手啊開明派。咪一樣係邪惡

勇敢

係,less evil only

你on9? 喺大陸講民主唔係重罪？

佢真係好正氣

睇到呢啲真係好唔開心

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

開咩明派
應該係識習派嘅人
如果唔係點都死

佢話香港政府同示威者兩邊要識得妥協

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

好型。。。

其實係必要時就俾返啲所謂開明派上位
再韜光養晦蠶食世界
支共既野心從來都冇消失過

勁

香港支聯會 有冇支援呢位中國人既愛國民主運動

太少太少...
唔好睇少全球最強既洗腦政權

全網封殺喎 對佢都好大影響
共黨嘅嘢 今日唔拿你條命 唔擔保往後嘅

中共就應該唔會將會真.滅聲嘅，因為咁樣只會提供核彈俾國際
最實際又幾乎冇成本嘅做法就係網絡封殺佢，冇人聽得到佢嘅“聲音”，等於喺中國哩個平行時空冇哩個人嘅存在
佢真係好堅守好勇敢，希望佢唔好再留喺中國啦，旅居外國，哪怕香港都好啦

你返個深圳搭地鐵就知
成日都會見到紅布黃字既banner
中共都會宣揚 民主 法治 和平

願平安

癲覆國家政權

即係D人睇唔到佢講野? 要翻牆先得?

秋實律師

陳秋實只係講下社評，無評批過任何領導人
無劉曉波嗰種有實際起草《零八憲章》嘅政策approach
相比之下無咁快要被自殺/以言入罪

咩叫愛國？呢啲先係真真正正既愛國

仲在生真係神蹟呀

值得尊重

佢個微信應該俾人mon住，睇下有咩人add佢，就係想反

佢嗰口普通話算幾好聽
同嗰d北佬腔差得遠

有冇人發覺佢一個er字都冇
聽得好順耳

好 保到命就好

佢都有講好多領導 朋友 搵佢傾 咁當中應該有唔少權力人士 保住佢

冇事就好喇
敢言 清醒的人太少

你宣揚真嘅民主理念咪重罪

佢背後勢力難以想像

Push

居然出得番黎第個一早全家抄斬 冇人知發生咩事了

好驚佢出事 在生就好

一眼就睇得出公關黎啦 條友死左仲大獲 緊係要keep住佢條命 由佢口中維穩

好感動 仲肯企出嚟！
相反睇返香港反而想變返冇言論自由真係好可悲

他一直在玩命

Thanks for speaking up!

呢條友堅識玩，話術S級，係上次落黎香港人諗住玩擦邊球，結果錯判事件嚴重性領紅牌

佢對眼係咪用緊摩斯密碼

當自己柯南咩

開twitter la

呢個channel望落都幾高質
雖然係來自中國但值得支持

咪講左妥協
我覺得佢似好撚醒既人
分分鐘同支共推銷過講點樣放佢出去又令到全世界反共降溫

懷疑下都要比人寸
你係不要問只要信既擁躉？

我呢幾日都諗起佢，好彩無事

支那既民主係由國家給予你既自由自主

國家發展途中講和平民主其實係在所難免
中共就將民主塑造成＞13億人都好愛國，主流民意就係共產黨萬歲
所以班蝗比人屌佢地無民主佢地會理直氣壯屌翻你架
佢地打從心裡覺得雜總係以民主推上去做主席既

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

推

睇完第一個關鍵字
心諗:屌。。預左
到第二個
心諗:?!?!點解嘅
第三個，加徐曉東
。。
Wt Lun the fuck
對唔住，睇錯你
無任何聲音係唔應該被打壓
你係一個好好嘅示範
我尊重你，多謝你

佢講依番說話嘅勇氣真係大我地出去發夢唔知幾多百倍

就算有人保佢都絕對唔係安全 分分鐘一個唔留神比人殺咗都唔知

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

估唔到佢仲有命咁快出到黎 仲要夠膽再出聲 睇怕好快又要比人捉番入去

真係比人抽實

真勇武派 respect

因有知明度，暫會軟處理，意識形態會慢慢轉，冇辦法好多制抓

佢好明顯有後台支持

妥協解釋得好好，仲有政府對民眾㗎妥協，呢個同極權正好對應，有人話佢妥協咗，係地獄梗㗎啦，唔要命咩，不過佢㗎重點係講政權更應該妥協，真係好鍾意佢，係地獄都可以咁樂觀 咁勇

一個字講晒
勇！

重上到水
好人一世平安

放得段片出黎一定係比中共睇過先放得

做律師又有錢 咁都唔移民
寧願留係鬼國 證明佢真係好愛國

佢在港拍嘅片已不會在大6出現，新嘅講話已開始有些唔同，會慢慢跟番上中共指引

唔刷鞋仲點拍到片比你地睇佢咁樣都仲生存到已經係奇蹟

係 同佢係香港既片真係方向唔同左

警察講大話

努力吧，陳秋實

佢人係地獄都係唔好搞咁多野啦 驚佢被自殺

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

佢真係好勇敢

多謝你

其實好明顯
借佢背景幫政府宣傳

講到好似支共會妥協 讓步

10月份 有邊個香港人唔辛苦 心痛

你要我地停落黎 好簡單

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

嘩，堅過石堅

up

聽佢講野好有營養，中國既人才

連登好多zombie account

要記住自己初心 唔好見到好多人講一樣野就以為係主流意見

重申
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

話曬都有D名氣
係都等佢社會上死亡後
先物理上處理佢

好癲

二個可能
一 佢已經收曬中共錢 繼續扮反對派但係講嘢有保留
等其他人覺得宜家中共係可以包容不同聲音

二 佢後台勁所謂保住佢 但係講嘢唔可以咁偏激

秋實 大陸既勇武派 多謝你為香港發聲

push

秋實哥，好彩你冇死

妥協 堅守 感謝

竟然冇死 feel到佢作為一個愛國既人 都肯講咁多野咁理性已經好好

呢份堅持堅係 respect

大陸最需要呢啲「小罵大幫忙」嘅KOL，好似呢條片，佢好似講咗好多大陸唔好嘅野，以言入罪、封殺等等，但係呢啲係公開嘅秘密，國內冇人唔知，甚至好多都擁護。
至於佢可以出返鏡對中共嚟講已經係大幫忙，民眾即刻覺得國家progressive咗好多，加上片入面佢係咁話大家要為咗國家好。

共產黨用嚟用去都係一啖沙糖一啖屎、粉飾太平呢招。
不過其實咁係好事，人民接觸得多呢啲踩界嘅片，思想多少變得開放啲。如果老共完全思想箝制，反而連呢個機會都冇埋。即係正如片入面所講，

大陸呢一代人仲係愛黨心超強，陳秋實知道直斥其非只會適得極反，所以只係踩吓界。呢一代未淡化到老共嘅思想控制，但係仲有下一代，甚至下一代嘅下一代。佢咁樣做都係一種未嘗不可嘅妥協。

真心 睇到佢好多野想講 又唔講得

條友後台背景應該夠硬，今日都出存在，不過d片係咪存貨黎？可能瓜q左

佢係識得適當刷下鞋令到中共覺得佢唔係一個威脅
而且佢都講到明只係想搵真相而唔係要跟共產黨對著幹
所以老共就靜係封殺佢算

Salute!

但個背景個人感覺，有d假。電影院feel

好悲哀 知道真相但係因為佢係一個大陸人而要被迫屈服無得反抗

個天有眼，保到佢平安

deepfake?

tui

censorship are everywhere

無可否認，堅持呢部份值得分享

一直玩命

智勇雙全希望你平安

Police is liar! 2019Oct11

仲夠膽講言論自由係權利都算堅啦
言論自由喺支那係for 刷鞋only

希望秋實唔會有一日跪低

有咩唔明？佢咪話要比面中共，所以等國慶過左先拍第一條片囉，亦係佢由香港返去嘅第一條

睇得出佢真係愛國 係知行合一果種

咁咪好
反正我地都係會照反

so what 我地而家嘅大方向就係要支爆

出左名就緊係唔會死
唔出名嘅就..

覺得唔係唔郁佢，係唔郁佢都無所謂
微博嘅人點唔醒，只會屌佢港獨
留佢係度啲小粉紅自然會炸爆佢個Account

小心呀 ching

好人一生平安。。。

徐曉冬保緊佢
雖然我覺得徐曉冬仲生存到依家都係有個硬後台

好感動 但寧願佢選擇保命

Salute!!!

好彩 個心安落晒

佢應該有後台 如果唔係既話一早就消失左

敢講真話已經好好了

劉曉波 李旺陽
秋實無事真係太好

translate英文

中國手足

全中國數一數二好打嘅男人
一定有啲勢力嘅

on9大陸cls野仲少咩,中共想一個人消失有幾難,應該黨入面唔服習帝班人幫手

太好了

尋日先諗起佢
Thank you

依個人好癡線

其實大陸好多依d 敢言而同極權國家對抗玩命的人，維權律師大有人在，但係相比十四億人入邊佢地變左少數。

活係扭曲嘅制度下而做個正直嘅人唔容易
為咗下一代嘅命運, 我地無退路

降唔到溫
佢一返到大陸就被消失係事實
中共會殺害維權律師亦都有先例

放返佢出嚟就想救火 實在杯水車薪

屌 有時真係唔想佢呢D人出聲代價實在太大

佢未接觸到太敏感既話題

其實以佢律師既既邏輯思維
從原則推論，政府係人民代理人
必須有選政府/換政府既權
一定係中共唔想聽既野

佢會好難平靜地生活落去...

用詞同內容感覺都收儉左

推。

真。勇武

証明依家香港慘撚過大陸

其實上面有好撚多高質既人，如果呢個仆街政權真係推翻左
我諗中國到時真係強大，又有錢
到時我都認中國人了

唔好期望太高，到時只會有另一個皇帝，唔會有華盛頓

好擔心陳律師

民主妥協係市民同市民妥協，唔係市民同武裝力量妥協。
不過算啦，佢一定知道自己喺到鳩噏，只係唔想死住有啲野唔講得啫，唔通真係要佢嗌存檔死清光先得咩

英雄